各位和理非如果連罷工咁低成本既抗爭都唔做 我地仲點對得住前線既年青人

無論係私人市場定公務員 都希望你地參與8月5號全港大罷工 唔會因為一日罷工就比人炒架！

明白大家本身有唔同既角色 有唔同既責任 所以唔可以企上前線
但當你地係屋企睇住Live...見到班年青人為左香港 為左公義 不惜冒上生命危險同牢獄之災...去同敵人對抗到最後
見到佢地比人拉 會唔會覺得好內疚？會唔會問自己點解唔敢同佢地企係同一陣線...點解拋棄左佢地...

係依一刻，當我地仲未有心理準備加入勇武派既一分子
我地可以做到而又有影響力既就只有罷工！罷市！罷課！
如果我地連咁低成本既抗爭都做唔到，我地仲對唔對得住企係前線為我地流血流淚既年青人？

求下大家，我地香港人要團結喇！今次唔可以認輸呀！

push

支持

其實係

不要說「推」，試着說「8月5號齊罷工」

揾工會

8月5號全港大三罷！！！

推

無人推 我自己推

推呀